Documento gerado sob autenticação Nº WRA.526.201.D9T, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1435                  de  11/02/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de
2016, do Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°50938,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CLAUDIA RADZKI (Siape: 3071394 ),   para
substituir   DANIEL MEZZOMO HALMENSCHLAGER (Siape: 2402344 ), Coordenador do Núcleo Financeiro da
Gerência Administrativa da Faculdade de Odontologia, Código FG-7, em seu afastamento por motivo de
férias, no período de 12/02/2020 a 16/02/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.
MARCELO SOARES MACHADO
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas em exercício
